好撚嬲！真係好撚嬲！咁多位手足請上番些少硬件先出黎啦！

自從收到上水遊行又有手足畀狗打仲逼到要跳橋差啲死呢個消息我真係好嬲，宜家呢班狗係痴晒線見人就想打！
係街既手足唔該好好保護自己先，我發夢都有出過前線，我知道有好多突發情況係會出現，但係今時今日再唔上番啲裝備保護自己只會令咁多位兄弟心痛，你走得上前線係一定要戴番足夠防護裝備，如果仲好似以前包保鮮紙果種程度已經完全唔夠！
宜家係抗爭呀屌，仲好似出黎打卡果種心態真係唔該收番埋先！每次見到前線出黎既兄弟受傷個心真係滴晒血，就黎心臟病發啦！唔該咁多位手足幫幫手，冇裝備就唔去走咁前，最起碼都包多件外套係隻手度先啦！